愛情點解失去先後悔,失去先感動

曾經追過一個女仔,基本上好多野都做過哂,追佢既時候真係花盡心機,想佢開心,送禮物比佢次次精心細選,做咩都只係希望佢收到會開心
試過好傻好傻咁,佢生日個晚因為好夜先收工,為左想送份禮物比佢等佢開心,個晚去佢屋企樓下等佢又突然好大雨
自己又冇傘,係條街又被雨淋,好難先搵到佢屋企附近有個位避雨,等左成2個鐘先細雨左同終於等到你返屋企,送左份禮物比你之後見夜我都跟住離開,唔想你太夜休息,而你都話喜歡份生日禮物,咁就已經好足夠,連正式向你表白我都做過,但係結果當然係冇可能,當然我完全冇後悔表白,曾經我希望你會成為我世界既全部,但事實當然只係被狠狠地拒絕,過左3年到而家,你同我講其實當時你有感覺,感動到你,但係而家大家已經有不同的生活,我都同左現在既女朋友一齊,而且好恩愛,但現在你又話想同我一齊,但係我們都不能返轉頭,時間已經過左去
係度出post希望各位如果身邊有一個咁對你既人,希望你地可以好好珍惜,唔好錯過,時間過左去,就不會再回頭,更未必再有另一個會咁珍惜你既人出現,廢話太多 sor for 1999

因為得到咗唔會在乎

得不到的從來矜貴

收皮啦

無感覺
連悔都唔會後

只係因為佢想有人對佢好 就算佢同你一齊都唔係真係鍾意你 如果真係鍾意你果陣已經接受左你

或者每一個人都會犯一次，先有體會